一人留低一個你中意佢但係又唔敢同佢表白嘅女仔名

講低係到
可能機緣巧合之下
會俾佢知道咗呢

陳寶珊

丁可欣

鄭欣宜

高海寧

鄭月娥

奠阴娥

奠阴娥 gogogo

超蓮，我真係好愛你同你爸爸

EMILY